
                      La fui a ver el día de hoy junto con unas amigas y la verdad fue una sorpresa ver la sala del cine completamente vacía, al inicio de la película note un ambiente de las típicas películas japonesas pero todo torno a comedia cuando 